# MiniProyecto

Mockups fin de trimestre [Quinto]

---

## Pasos de instalación

1. Dirigite a la carpeta assets/coreui
2. Asegurarse de que este el archivo package.json
3. Entrar a la **consola** de de este repositorio *./assets*
4. E instala node_modules con 'npm install'
5. Y listo!

---

#Realizado por: Henderson Steven Moreno Uribe ~ 